自殺率最高既政府部門

機電工程署？？其實做d咩

識好多人係裹面返工 聽講好辛苦
來緊會見工 有冇多D巴打可以比D意見小弟

港聞/92634/25歲青年麗城花園墮樓亡-留遺書稱生活枯燥

「代我取回長俸」機電署技工跳崖亡

係咪好19嫁？

日日打電話屌鳩樓下啲contractor，得閒就site visit，完咗嚇下你話要review contract.
利申唔知佢地有咩做嘅垃圾政府contractor，日日俾政府屌，狗都唔做

師兄會唔會諗下考上去 咁咪可以做屌人個個？

我識幾個朋友做emsd都無野喎
正常社交正常作息

師兄可唔可以講下佢地做咩位

高級技工幾時有資格屌contractor

通常都派駐係各政府部門大樓做技術支援/維修，我朋友話佢都係換下光管之類，視乎你技工（？）乜，冇order可以好得閒。

唔計黑警
好似係食環 前年死2件定3件衛生督察

輪更

有冇聽過康文署CP Office
日日返0900-0000